韋斯曼不是其中之一，儘管他將獲得專利使用費。 信使RNA的下一步行動可能比新冠病毒疫苗更大 
 國內有一群人只知道貢扎加牛頭犬隊是大學籃球的皇室。 貢扎加用速度和防守破壞統治了世界 
 菜單一經推出，就由JustKitchen製作，而不是向品牌支付版稅。 JustKitchen正在使用雲廚房創建下一代餐廳特許經營|Catherine Shu |021年1月22日|TechCrunch 
 今年的困境凸顯了人們對流媒體版稅的擔憂。 音樂讓2020年變得更好，但我們沒能讓音樂家在2020年變得更好|Brian加熱器| 2020年12月25日|TechCrunch 
 大量的手工流程和豎井系統意味著開發者和發行商無法將複雜的版稅計算與底層數據聯繫起來。 深入瞭解信任如何加速轉變|Martha Leibs | 2020年12月15日|MIT技術評論 
 當時，瓦利在歐洲，嫁給了一個法西斯式的小貴族。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他和搖滾明星的關係就像他和王室成員的關係一樣好。 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 這位拍賣師談到如何認識和僱用皇室成員和揮金如土的名人。 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 當然，有最高皇室成員(查爾斯王子和卡米拉·帕克-鮑爾斯)和前首相(約翰·梅傑)。 出售丘吉爾的秘密寶藏:一個英國首相的生活在拍賣區|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 設計賀卡的阿富汗藝術家從售出的所有賀卡中收取版稅。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給你生命中的安吉麗娜·朱莉|艾利森·麥克尼爾尼| 2014年11月29日 
 有人肯定他寫作是為了取悅皇室，但如果是這樣的話，他為什麼不譴責這種習俗來平息一個聰明的國王的憤怒呢? 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 根據他們與所有者的協議，公司有權在185英畝的區域內開礦，使用費為6d。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 他這樣做是為了表明他不贊成皇權，更傾向於民主平等。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 代表皇室的團體在維持改變上沒有任何效果，數千人被扔進教區。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 它現在是一個有5萬人口的城市，它的興起可以追溯到一個半世紀前皇室的庇佑。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲